[
    {
        "id": 1155,
        "question": "Gözleri görmeyen, eski dilde kör",
        "letter": "A",
        "answer": "Ama, Âmâ, Amâ"
    },
    {
        "id": 87,
        "question": "Birim yüzeye uygulanan kuvvet",
        "letter": "B",
        "answer": "basınç"
    },
    {
        "id": 530,
        "question": "Gösterişli, şatafatlı",
        "letter": "C",
        "answer": "Cafcaf, cafcaflı"
    },
    {
        "id": 1890,
        "question": "“TORTU” KELİMESİNİN EŞ ANLAMLISI",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çökelti"
    },
    {
        "id": 195,
        "question": "Bir şeyin üzerine bir nişan, bir işaret basmaya yarayan araç",
        "letter": "D",
        "answer": "damga"
    },
    {
        "id": 203,
        "question": "Emek sonucu ortaya konan ürün, yapıt",
        "letter": "E",
        "answer": "eser"
    },
    {
        "id": 1329,
        "question": "Başka bir yere dikilmek için bulunduğu yerden çıkarılan taze ağaç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fidan"
    },
    {
        "id": 584,
        "question": "Seçkin, seçilmiş, seçme",
        "letter": "G",
        "answer": "Güzide, Gûzide"
    },
    {
        "id": 247,
        "question": "Nişan alınacak yer, nişangah",
        "letter": "H",
        "answer": "hedef"
    },
    {
        "id": 1180,
        "question": "Trenlerin durarak yolcu ve yük indirdikleri ya da aldıkları yer",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstasyon"
    },
    {
        "id": 1795,
        "question": "RUMCA KÖKENLİ “YIPRANMIŞ, ESKİ VE BAKIMSIZ” ANLAMLARINDA DAHA ÇOK ARAÇLAR, MAKİNELER İÇİN KULLANILAN SÖZCÜK",
        "letter": "K",
        "answer": "Külüstür"
    },
    {
        "id": 1787,
        "question": "Greve çıkan işçileri işverenin topluca işten uzaklaştırması",
        "letter": "L",
        "answer": "Lokavt"
    },
    {
        "id": 317,
        "question": "Aşırı olmayan, uygun, elverişli",
        "letter": "M",
        "answer": "makul, mâkul"
    },
    {
        "id": 643,
        "question": "Örnek ya da göstermelik ürün",
        "letter": "N",
        "answer": "Numune"
    },
    {
        "id": 910,
        "question": "Evin bir bölümü",
        "letter": "O",
        "answer": "Oda"
    },
    {
        "id": 658,
        "question": "Beğendiği bir durumda olma, beğendiği şeye benzeme çabası",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özenti, Özentilik, Özenme, Özenmek"
    },
    {
        "id": 825,
        "question": "Futbolda topa kavisli ve yumuşak vuruş",
        "letter": "P",
        "answer": "Plase"
    },
    {
        "id": 1864,
        "question": "YÜZEYDE KALMAYIP DERİNE İNEN, ASIL KONUYU DA İÇİNE ALAN, KÖKTEN",
        "letter": "R",
        "answer": "Radikal"
    },
    {
        "id": 81,
        "question": "Çatal biçiminde, taş atmaya yarayan ilkel alet",
        "letter": "S",
        "answer": "sapan"
    },
    {
        "id": 421,
        "question": "Güzel, zarif, modaya uygun",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şık"
    },
    {
        "id": 710,
        "question": "Cep telefonu operatörlerinin belirledikleri fiyatlandırma sistemi",
        "letter": "T",
        "answer": "Tarife"
    },
    {
        "id": 1074,
        "question": "Türk müziğinde ana makamlardan biri",
        "letter": "U",
        "answer": "Uşşak"
    },
    {
        "id": 878,
        "question": "Ardından koşulan, uğruna çalışılan, ulaşılmak istenen yüce erek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ülkü"
    },
    {
        "id": 472,
        "question": "İki dağ arasındaki çukurca arazi veya geçit",
        "letter": "V",
        "answer": "vadi"
    },
    {
        "id": 840,
        "question": "Akarsuyun aktığı yer, mecra",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yatak, yatağı"
    },
    {
        "id": 507,
        "question": "Art arda birdenbire ters yöne açılar yapan kırık çizgi",
        "letter": "Z",
        "answer": "zikzak"
    }
]